聽日唔想翻學牙

日日都唔想翻學 日日都要翻學

禾刀系
明天中文課和英文課也要默書,但系我未溫..

重刷

牙你老母